[{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2010-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2010-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2010-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2011-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2011-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2011-09-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2012-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2012-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2012-12-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2013-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2014-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2014-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2015-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2015-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2015-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2015-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2016-04-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2016-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2016-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2017-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2017-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2017-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2018-11-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-05-01T01:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-03-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-26T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-28T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-06-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-06T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-17T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9", "start_date": "2018-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-13T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-06T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-08-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-26T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-08-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-25T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-08-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-26T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my", "start_date": "2019-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-13T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-03-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-23T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-05-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2020-09-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-21T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-25T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-03-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-22T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges", "start_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-06-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-06-20T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants des lyc\u00e9es", "start_date": "2021-06-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants des coll\u00e8ges", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-09-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-10-10T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "population": "Premier degr\u00e9", "start_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-08-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-21T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants des lyc\u00e9es", "start_date": "2022-06-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es", "start_date": "2022-06-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants des coll\u00e8ges", "start_date": "2022-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges", "start_date": "2022-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2022-09-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-19T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-10-25T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Martin", "start_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-08T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-08-21T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2009-10-26T00:00:00+01:00", "end_date": "2009-11-09T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2011-10-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2011-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2013-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2013-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2013-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2013-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2013-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2014-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2014-07-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2014-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2015-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2015-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2015-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2016-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2016-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2016-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2016-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2016-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2017-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2017-09-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-09-25T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-05-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-17T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-06-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-06-24T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-06-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-07T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-28T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-03-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-25T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-31T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-06-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-23T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-16T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-10-27T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2019-10-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-12T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2019-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-27T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2020-02-29T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-16T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2020-03-28T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-03-28T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-04-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-14T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "-", "start_date": "2020-05-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Martin", "start_date": "2020-05-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-06-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-06-22T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9", "start_date": "2020-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-11T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es", "start_date": "2021-06-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-13T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-16T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges", "start_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "population": "Lyc\u00e9es", "start_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-05-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-16T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Martin", "start_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2023-03-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-27T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "-", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-08-16T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my", "start_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2009-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2010-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2011-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2011-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2011-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2011-09-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2012-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2012-09-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2013-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2013-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2014-04-28T00:00:00+02:00", "end_date": "2014-05-12T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2015-04-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2015-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-03-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-06-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-06-25T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2018-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-20T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du second degr\u00e9", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-08T01:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-10-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-10-28T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-10-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-10-29T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-14T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-03-30T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "-", "start_date": "2019-05-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2019-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-14T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-23T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-13T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-14T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-13T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2020-07-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-12T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-20T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du second degr\u00e9", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-10-25T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-11T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2021-04-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-05-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-10T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "population": "Coll\u00e8ges", "start_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-06-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-06-19T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9", "start_date": "2022-06-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-24T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-12T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-24T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont", "population": "-", "start_date": "2021-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-08-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-21T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-23T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2010-04-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2010-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2010-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2010-09-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2010-10-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2010-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2012-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2012-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2012-07-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2012-09-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2012-10-29T00:00:00+01:00", "end_date": "2012-11-12T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2013-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2013-09-06T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2014-07-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2014-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2015-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2015-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2017-07-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2017-10-28T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-13T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2018-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-03-31T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-05-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2018-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-16T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-08T01:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-08-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-27T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Novembre", "population": "-", "start_date": "2018-10-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-12T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-01-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-10-29T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-05-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-20T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-06-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-24T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2019-09-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-23T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Mi-car\u00eame", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin", "start_date": "2020-03-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-19T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-23T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-06-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-06-21T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-24T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-11T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-14T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver austral", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-17T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-08-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-23T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2020-08-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-24T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-11T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-08-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-22T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2021-09-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-20T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-03-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-28T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont", "population": "-", "start_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-20T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2022-02-26T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-14T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-22T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Semaine en mai", "population": "-", "start_date": "2022-05-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin", "start_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-04-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-08-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-22T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-06-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-06-19T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Semaine en mai", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin", "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-08-23T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2010-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2010-09-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2011-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2011-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2011-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2012-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2013-02-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2013-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2014-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2014-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2014-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2015-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2017-07-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-09-05T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2017-10-25T00:00:00+02:00", "end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-15T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2017-12-25T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-06-10T01:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-03-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2018-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de P\u00e2ques", "population": "-", "start_date": "2018-03-31T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "-", "start_date": "2018-05-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-08-23T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018"},{"description": "Vacances de Septembre", "population": "-", "start_date": "2018-09-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-09-24T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2019-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9", "start_date": "2019-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-12T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-21T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du second degr\u00e9", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019"},{"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2020-02-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2020-05-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-05-23T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2021-02-27T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-03-15T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2021-04-17T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-03T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9", "start_date": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2021-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Vacances de Mai", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges", "start_date": "2022-05-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Grandes Vacances", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9", "start_date": "2022-06-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-08-24T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-10-25T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-01-10T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-09-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2020-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances de Carnaval", "population": "-", "start_date": "2021-02-09T00:00:00+01:00", "end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-09-13T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021"},{"description": "Mi-car\u00eame", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin", "start_date": "2022-03-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2022-03-24T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2022-04-13T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pentec\u00f4te", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2021-06-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2021-06-20T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "population": "-", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022"},{"description": "Mi-car\u00eame", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin", "start_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Abolition de l\u2019esclavage", "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin", "start_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Pentec\u00f4te", "population": "-", "start_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2022-07-08T00:00:00+02:00", "end_date": "2022-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de la Toussaint", "population": "-", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Vacances de Printemps", "population": "-", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "Pont de l'Ascension", "population": "-", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2025-2026"},{"description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "-", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2025-2026"}]